張百恒巴打入一入黎

4年前選過區議會既張百恒高登巴打
你應該都有上連登
當年我全家都投你
個時你只係相差一半票數，今年應該會有機會撼贏條仆街建制
我地好需要你你今年係咪唔打算參選架啦

代當時人出PO
=============

多謝巴打錯愛，我係張百恒，借朋友acc回應。我而家在加拿大東戰線幫手，因此返唔到嚟打選戰，令你地失望真係唔好意思。
四年前我選後原本想留地區工作，但2016年DQ事件我地輸咗場仗，令議會廢掉。2016至今的議會是非法議會，而選議員唯一用處就是出糧及增加政府認受性。

因此我已完全放棄議會抗爭，轉為海外抗爭。孫中山革命黨比太平天國優秀的是，太平天國資產在中原，革命黨資產在外國銀行戶口。因此革命黨可以輸幾多次也能再起。

如果有巴打想狙擊李德康，我真心建議佢快啲俾三千蚊報名，然後我可以幫手支援。希望參選人聯絡區內青壯成立民防隊，保護街坊。

我會開返專頁，邊位巴打想搵我請send message搵，謝謝。

估唔到真係可以成功召喚
好多謝你當年既付出 雖然落敗 但付出並冇付諸流水
人各有志 兄弟爬山

我都好想有巴打出戰 小弟冇如斯能力 但必會幫手